929 101 慶祝國慶一人一張小熊維尼

網上大量維尼圖片
直接印出黎乜字都唔駛寫
已經係一張張反赤納粹既方便文宣
貼連儂牆寫幾隻字又得
飲筒木筷黐幾下加把遮變成舉牌又得
人鏈傳 yellow bear 一路傳一路打燒左佢掟落海亦得

點都好，9.29 10.1 約定您

p.s. 維尼好對唔住

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推

［行動Po］10.1 創意玩法

9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

樓主張圖好得意

聽鬼佬教授話要幫藍絲做文宣 airdrop
所以我試左下，請廣傳！